"Current password" = "현재 비밀번호";

"Please enter a valid username" = "유효한 사용자 이름을 입력하세요";

"Username must be less than 16 characters" = "사용자 이름은 16자 이하입니다";

"Connection error" = "연결 오류";

"Please allow Twitter access to share" = "공유하려면 Twitter 접근을 허용하세요";

"Please log in to Twitter in iOS Settings" = "iOS 설정에서 Twitter에 로그인하세요";

"Unclaimed Videos" = "소유자가 없는 비디오";

"Please sign-in again and authorize posting to share to Facebook." = "다시 로그인하여 Facebook에 공유를 위한 포스팅 권한을 부여하세요";

"YouTube" = "YouTube";

"Disable" = "비활성화";

"Sign in" = "로그인";

"Facebook" = "Facebook";

"Invalid email" = "유효하지 않은 이메일";

"Reset" = "초기화";

"On" = "켜기";

"Ok" = "확인";

"Voice overlay is disabled on this device." = "이 기기에서 음성 오버레이가 비활성화되었습니다.";

"Voice Overlay Disabled" = "음성 오버레이 비활성화";

"Please sign-in in Settings > Facebook and grant this application permission." = "설정 > Facebook에 로그인하여 이 애플리케이션에 권한을 부여하세요.";

"Send a password reset email" = "비밀번호 초기화 이메일 전송";

"Watch Video" = "비디오 보기";

"Password" = "비밀번호";

"OK" = "확인";

"Confirm Facebook Sign Out" = "Facebook 로그아웃 확인";

"Are you sure you want to sign out?" = "정말 로그아웃하시겠습니까?";

"Watch Replays" = "리플레이 보기";

"Share" = "공유";

"Create" = "만들기";

"Kamcord requires an internet connection" = "Kamcord는 인터넷 연결이 필요합니다";

"Voice Overlay" = "음성 오버레이";

"Save" = "저장";

"You must enter an email" = "이메일을 입력하세요";

"Email" = "이메일";

"Username" = "사용자 이름";

"Enable" = "활성화";

"No Internet" = "인터넷 연결이 없음";

"Trimming..." = "자르는 중...";

"Please try again later." = "잠시 후 다시 시도하세요";

"Release to refresh..." = "놓아서 새로고침...";

"Connected" = "연결됨";

"Upload failed" = "업로드 실패";

"Confirm Twitter Sign Out" = "Twitter 로그아웃 확인";

"Email Not Sent" = "이메일이 전송되지 않음";

"We've emailed you a link to reset your password!" = "비밀번호 초기화 링크가 이메일로 전송되었습니다";

"Settings" = "설정";

"Uploading" = "업로드 중";

"Terms of Service" = "서비스 약관";

"Don't have a profile yet?" = "아직 프로필이 없습니까?";

"Confirm Kamcord Sign Out" = "Kamcord 로그아웃 확인";

"New password" = "새로운 비밀번호";

"Sign In" = "로그인";

"Refreshing page..." = "페이지 새로고치는 중...";

"Powered by Kamcord" = "Powered by Kamcord";

"Not Authorized" = "허가되지 않음";

"Back" = "뒤로";

"Reset Password" = "비밀번호 초기화";

"Privacy Policy" = "개인정보보호 정책";

"Another password reset request is already pending." = "";

"Confirm YouTube Sign Out" = "YouTube 로그아웃 확인";

"Videos Saved" = "비디오가 저장됨";

"Not Now" = "나중에";

"Yes" = "예";

"Username must be at least 5 characters" = "";

"No Email Accounts" = "이메일 계정 없음";

"No" = "아니요";

"Watch" = "보기";

"Upload Failed" = "업로드 실패";

"Forgot your password?" = "비밀번호를 잊으셨습니까?";

"Working..." = "작업 중...";

"Is your email correct?" = "이메일이 정확합니까?";

"Search" = "검색";

"New password (again)" = "새로운 비밀번호(재입력)";

"Not authorized" = "허가되지 않음";

"Sorry, we could not find any matching accounts." = "죄송합니다. 일치되는 계정을 찾지 못했습니다.";

"Other Games" = "다른 게임";

"Please check Twitter settings" = "Twitter 설정을 확인하세요";

"Must enter a username and password" = "사용자 이름과 비밀번호를 입력해야 합니다";

"Change Password" = "비밀번호 변경";

"Already have a profile?" = "이미 프로필이 있습니까?";

"Twitter" = "Twitter";

"The videos on this device are now associated with your profile" = "이 기기에 있는 비디오는 귀하의 프로필과 연계되었습니다";

"Kamcord" = "Kamcord";

"Edit Profile" = "프로필 수정";

"Done" = "완료";

"Cancel" = "취소";

"Password must be at least 6 characters" = "비밀번호는 최소 6자입니나";

"Upload Done!" = "업로드 완료!";

"Any unclaimed videos will be associated with your profile." = "소유자가 없는 모든 비디오는 귀하의 프로필과 연계됩니다.";

"Gameplay of the Week" = "금주의 게임플레이";

"Please sign-in in Settings > Twitter and grant this application permission." = "설정 > Twitter에서 로그인하고 이 애플리케이션에 권한을 부여하세요.";

"No Account Found" = "계정을 발견할 수 없음";

"Profile Creation Error" = "프로필 만들기 오류";

"Profile creation did not work, please try again later" = "프로필 만들기에 실패하였습니다. 잠시후 다시 시도하세요";

"The email you entered is %@" = "입력된 이메일은 %@입니다";

"Profile" = "프로필";

"Kamcord Profile" = "Kamcord 프로필";

"By clicking Create Profile you are indicating that you have read and agree to the Privacy Policy and Terms of Service." = "프로필 만들기를 클릭하면 개인정보보호 정책과 서비스 약관을 읽고 동의하는 것입니다";

"Create Profile" = "프로필 만들기";

"Sign Out" = "로그아웃";

"No Internet Connection" = "인터넷 연결이 없음";

"Illegal characters in username" = "사용자 이름에 허용되지 않은 문자가 있음";

"Email Sent" = "이메일이 전송됨";

"New passwords do not match" = "새로운 비밀번호가 일치하지 않습니다";

"You must enter a password" = "비밀번호를 입력해야 합니다";

"Pull down to refresh..." = "끌어당겨 새로고침...";

"Off" = "끄기";

"Please enable at least one account in Settings -> Twitter and grant this application permissions." = "설정 > Twitter에서 최소 하나 이상의 계정을 활성화하고 이 애플리케이션에 권한을 부여하세요.";

"Connect account" = "계정 연결";

"Write a title..." = "제목을 입력하세요...";

"Enter your Kamcord username or the email address associated with your account." = "귀하의 계정과 연계된 Kamcord 사용자 이름이나 이메일 주소를 입력하세요";

"Please enter your current password" = "현재 비밀번호를 입력하세요";

"Trim" = "자르기";

"Share Replay" = "리플레이 공유";

"My Videos" = "나의 비디오";

"Username or Email" = "사용자 이름 또는 이메일";

"Password must be less than 31 characters" = "비밀번호는 31자 이하이어야 합니다";

"Please setup an email account in Settings > Mail." = "설정 > 메일에서 이메일 계정을 설정하세요";

"Select Twitter account to use" = "사용할 Twitter 계정을 선택하세요";

"Uploading..." = "업로드 중 ...";

"Upload Finished!" = "업로드 완료!";

"Enable Voice Overlay?" = "음성 오버레이를 켤까요?";

"You can enable voice overlay by going to Profile => Settings or pressing Enable below." = "프로필 => 설정으로 이동하거나, 아래의 켜기를 눌러서 음성 오버레이를 켤 수 있습니다.";

"No account linked" = "연결된 계정 없음";

"Voice Overlay will be enabled for future videos." = "앞으로의 동영상부터 음성 오버레이가 적용됩니다.";

"Enter the username or email address of your Kamcord profile." = "Kamcord 프로필의 사용자 이름이나 이메일 주소를 입력해 주세요.";

"Close" = "닫기";

"Voice Overlay Enabled!" = "음성 오버레이가 켜짐";

"No Voice in Simulator" = "시뮬레이터에 음성이 없음";

"I'm Ready!" = "준비 완료!";

"Working ..." = "작업 중...";

"The page is taking a long time to load. Check your Internet connection and try again." = "이 페이지가 로딩되기까지 많은 시간이 걸립니다. 인터넷 연결을 확인하시고 다시 시도해 주세요.";

"Enable Voice Overlay" = "목소리 오버레이 활성화";

"Retry" = "재시도";

"The server is not responding. Try again at a later time." = "서버가 응답하지 않습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";

"Cannot Connect to Server" = "서버에 연결할 수 없습니다";

"Please reconnect and try again." = "다시 연결하고 다시 시도해 주세요.";

"Slow Internet Connection" = "느린 인터넷 연결";

"WeChat App Not Found" = "WeChat App Not Found";

"You must install the LINE App before you can share to LINE." = "You must install the LINE App before you can share to LINE.";

"You must install the WeChat App before you can share to WeChat." = "You must install the WeChat App before you can share to WeChat.";

"LINE App Not Found" = "LINE App Not Found";

"gameplay" = "gameplay";

"Featured Playlist" = "특집 재생목록";

"WeChat Sharing Disabled" = "WeChat Sharing Disabled";

"LINE" = "LINE";

"You cannot share to WeChat on this device." = "You cannot share to WeChat on this device.";

"WeChat" = "WeChat";

"Change Email" = "이메일 변경";

"New email" = "새로운 이메일";

"New email (again)" = "새로운 이메일 (확인)";

"No Video Available" = "이용 가능한 비디오 없음";

"Email must be less than 65 characters" = "이메일 주소는 65자 미만이어야 합니다";

"Email or username does not exist" = "이메일 또는 사용자 이름이 존재하지 않습니다";

"Invalid password" = "잘못된 비밀번호";

"New emails do not match" = "새로운 이메일 주소가 일치하지 않습니다";

"Your preferred email was successfully changed." = "선호하는 이메일 주소가 성공적으로 변경되었습니다.";

"Your password was successfully changed." = "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.";

"Success!" = "성공!";

"Username is already in use" = "사용자 이름이 이미 사용 중입니다";

"Email is already in use" = "이메일 주소가 이미 사용 중입니다";

"Sign In Error" = "로그인 에러 ";

"Really Delete" = "정말 삭제할까요";

"You're not able to sign in to this game right now. Please try again later." = "You're not able to sign in to this game right now. Please try again later.";

"You're not able to use voice overlay in this game right now. Please try again later." = "You're not able to use voice overlay in this game right now. Please try again later.";

"We're sorry!" = "We're sorry!";

"You're not able to create a profile in this game right now. Please try again later." = "You're not able to create a profile in this game right now. Please try again later.";

"We're Sorry!" = "We're Sorry!";

"You have been signed out of Kamcord due to your age." = "You have been signed out of Kamcord due to your age.";

"Day" = "Day";

"Cannot Write Comment" = "Cannot Write Comment";

"Facebook Credentials Changed" = "Facebook Credentials Changed";

"Please set your correct birthday. You are missing: %@" = "Please set your correct birthday. You are missing: %@";

"Your Facebook credentials have changed. Please open the iOS Settings app, go to Facebook, and sign out and sign in again to refresh your login." = "Your Facebook credentials have changed. Please open the iOS Settings app, go to Facebook, and sign out and sign in again to refresh your login.";

"Month" = "Month";

"Invalid Birthday" = "Invalid Birthday";

"You have been signed out" = "You have been signed out";

"Save Birthday" = "Save Birthday";

"Cannot Verify Profile" = "Cannot Verify Profile";

"You need an internet connection to create a profile." = "You need an internet connection to create a profile.";

"We're sorry, you're not old enough to write a comment." = "We're sorry, you're not old enough to write a comment.";

"Year" = "Year";

